[記憶麵包] 請謹記香港人到呢一刻仲係輸緊俾中國共產黨

係 呢排外國傳來唔少好消息
係 今日難得有好多人冒雨集會
但係 淋完雨返屋企一上連登 不安就湧埋黎

1. 見到熱門上大部分嘅post都係指責緊人唔散水

2. 俾位人入嘅論調重新出現

3. 話唔好衰收尾 唔好廢左武功 但明明未有重大成果

4. 用撚樣稱呼前線（你話佢地係鬼都冇咁嬲）

5. 我地個目標幾時變左「造就一個和理非」

6. 最撚癲嘅係全部以上留言都唔係P牌

利申 我唔係勇武前線 可能冇咩資格講野
但我知道無論今日我淋到成身濕曬 今日個畫面幾感人
呢場仗我地仲係輸緊架 所有人都仲係逍遙法外呀

雖然唔知下一步應該要做咩
雖然判斷唔到點先算中計 邊班人係鬼係對家假扮
但係有一樣野係一定唔會錯嘅 就係
拒絕遺忘

試下完整咁睇一次每條片 即使唔忍心睇都唔好停頓
因為人總係會一廂情願想一切照常 人總係好容易俾惰性支配
但係如果我地要從
中國共產黨 特區政府 警察 黑社會 手上
奪回香港 我地嘅屋企
我地就要好記性 一於記佢老味！
光復香港 時代革命

Tui!

義士唔係condom呀

聽日後日直到抗爭成功，都要幫手繼續出招啦，唔好以為行完就得。

今日係表態，我地無贏過。

今日充分表現和理非勇武不割蓆。

賣港政府，黑警，共匪，藍絲，無時無刻想我地仆街死。

千萬唔好自我感覺良好，求下大家。

我地無退路，聯合外國勢力，絕地反擊。

光復香港，時代革命。

五大訴求，缺一不可。

香港警察，知法犯法。

黑警，還眼。

香港人，加油。

Fight for freedom, Stand with Hong Kong.

曱甴生命力最撚頑強

Exactly!

PUSH
唔明點解大家要一路屌，可能你地唔同意前線，
但係佢地都好辛苦架，體諒下啦好唔好，
我知道大家都緊張佢地，我都一樣係，
但係一定要俾啲信心佢地，
如果冇咗信任，我地仲可以點樣行落去。
今日大家都攰啦，早啲抖下，之後再慢慢諗下可以點樣做得更加好啦

開心一陣好喇
認清敵人
認清形勢
屌那媽 頂硬上

我都有份叫人走
但我無唔記得咁多個義士同手足
我係覺得今日目標真係和理非
所以先咁多人同我一樣想用唔同既論調叫人走
依加170萬人走出黎都咁和平
已經係一把好強既武器

當然唔可以浸淫係今晚既和理非成功
五大訴求都無覆過
大家繼續努力

先莫論前線對錯
討論重點根本就唔應該放係呢d位上
留同唔留係咪有咁大影響呢
就正如果日機場 連登上講到好大鑊咁
但外國媒體根本就冇focus係付國豪度
所以連登情勢真係幾不安下

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

屌你老母自乏做乜撚野

推一推

721 811

無忘初衷！
五大訴求！
缺一不可！
兄弟爬山！
齊上齊落！
最後
光復香港！
時代革命！
手足！下星期就算點困難
我都會喺到！

如果大家要繼續用
「有衝突就破壞整日和理非活動」
呢種思考方式去諗野
以後所有和理非都會失敗

叫人去掟汽油彈再扮比人捉走有幾難
你捉一隻鬼
我再放兩隻
你捉哂兩隻 我再放四隻

一招搞掂所有和理非活動

阻一阻你

首先 好多謝你地 放棄自己寶貴嘅一日出嚟淋雨
我地制造左一次又一次嘅記錄
但請 唔好因此而太過開心
我地五大訴求 一個都未達到

再者 唔好再互相屌嚟屌去 互相捉鬼 好唔好？
唔想再變成雨革2.0嘅
請記得 不分化 不割席
我明白 有時候 大家每次都想出全力
但喺 欲速則不達

仲有我想求大家 繼續改變身邊同自己唔同意見嘅人
政治 唔係要一個人去認同你
政治 喺要令身邊意見分歧嘅人 思想上有改變而認同你

最後我地點都好 唔好唔記得黑警做過乜 永遠都要追究佢地班仆街
仲有香港人應承我 要永遠記得 嗰6位烈士

Source: Maryjane W Tiffany

中共不停報導香港反送中隨時會變成自爆!

呢班P牌真係 對家趁我地出哂去就攪事
想企圖分化勇武同和理非 正仆街

We don’t forgive!!
We don’t forget!!

Ok 我錯
純粹試下用另一角度諗下姐
理撚得班狗咁點up

你唔洗自己代入埋嘅

推，岩岩公海D Post同CM睇到都眼冤

5大訴求

唔乜可能咁容易贏共產黨，唔好忘記佢地有嘅資源
但係五大訴求唔係完全無可能

所有文宣都要用時序式列出612開始警黑所有暴行
拒絕做善忘港豬

[長期置頂] 毋忘721元朗襲擊

上個禮拜日本身仲回帶下元朗
點知入夜搞到咁

［永不割蓆，永不分化，保持改進］今日總結，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制，請大家對手足保持體諒嘅態度

今日總結，我認為大家要互相體諒，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如之前呢三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上今日目標已經達成（搶佔國際輿論），冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得可能唔係太好

同時之間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，加上客觀因素（現場人多電話收到嘅信號會少/ 局勢變化可能太快）散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

所以，請大家對手足保持體諒嘅態度，兵荒馬亂之際大家嘅心情難免心急，語氣上亦會有所失儀，唯希望大家之後仍然可以再度團結，齊上齊落，打贏呢一場逆權運動

五大訴求 缺一不可

屌你 真係睇到以為自己有問題

推

錫返大家

如果呢班真係全部三毛帶風向
咁連登淪陷程度真係比想像更嚴重
不過無論點 就推呢幾段片

係teoi，tui係蝗拼，下次注意下

轉撚左台睇其他野

乜撚野俾位人入，而家我上WeChat（工作關係走唔甩）啲小粉紅日日屌鳩香港人港獨啦。戇撚鳩。

最緊要係加入Twitter大軍帶風向。

究竟幾時明兄弟爬山各自努力同核彈都唔割既真義係乜？

Teoi

一齊行落去

【 721 元朗襲擊】警再拘 3 人涉非法集結 累計 27 人被捕 全部未落案起訴

7 月21日元朗港鐵站發生襲擊事件，警方昨日公布拘捕多3名本地男子，涉嫌非法集結，案件被捕總人數增至27人。

警方指出，昨日（8 月 8 日）上午分別在打鼓嶺分區及落馬洲分區再拘捕兩名分別 33 歲及 60 歲本地男子，以及於下午在天水圍分區拘捕一名 44 歲本地男子涉嫌非法集結，他們現正被扣留調查。

721 元朗襲擊事件，被捕總人數增至27人，全部未落案起訴。

恐佈組織中聯辦上個月對香港人發動襲擊
你同我講 佢係唔撚洗付出代價？
連推個人出黎代罪都唔撚洗？

由1984年開始已經輸到依家啦

P u s h

push

支持勇武
黑洞都唔割
不被捕鐵律
兄弟爬山

認同 仲未贏架

Push

823 人鏈

推！！！！！

yes
唔好自high, 繼續反攻

咪同佢講中國有14億人咁多，點解冇170萬人出黎集會支持香政府囉

光復香港 時代革命

[好戲量] 點解仲有人得閒理深夜d風向post

tui

[太古恐襲] 整合更多細節，鎖定圍毆警，包括憲委級（高級警官）張衛基

天滅中共

Dllm

721

up

屌 日日都有新